求救 有冇人支牙刷會好快變黃?

你個口做咩

咁你點擺呀

好快爛就會

利申:箍牙

再利申:唔好牙我老母

有冇洗牙刷呀？

刷牙就已經等於洗牙刷啦

個柄會發毛

一個月要換啦

有冇得罪屋企人

酸臭

用一個月要換啦

你屋企人射左精落去

唔換會點